7:26分 維園情況

足球場，籃球場廢老居多，一切平常
接近二十隻狗落咗地係 行去中央圖書館橋底
2個藍杉企係天后有架拉哂簾既旅遊巴，泊咗
游泳池三架狗車，去北角方向駛走

Ching咁早去晨運呀？

淋下雨先岩架啦
等佢個身重啲

去放狗

早晨師兄 二點一陣維園見

請各位不同時分再通報情況，帶傘帶口罩，帶埋太陽眼鏡.......

早能到咁? 等我啊，夜d到

國安法，不了

中國香港人是要管的

飯後見

71見